老實講，謝師宴著咁靚做乜？

有乜目的？

因為平時返開冇得露波
grad din係最後一次機會露

破處之日

食波餅

讀男校/女校都著咁靚真係on9

多謝老師多年教導

養左你6年 點都要露下波露下羅比男老師睇睇

同結囡著婚紗一鳩樣

圖？

呢樣真

傻啦，本身溝唔到金既，無可能咁樣就溝到女

冇圖點撚樣討論?

呢個真
男女校就話展現下自己最靚個面 可能咁就搵到另一半
男校

應該係講緊D 女, 不過依家小六已經破哂

賣子宮，不賣身respect

即刻成件事邪晒

大學同女交換ig用
啲女見到著得有型會加分

洗咩交換ig睇，見到真人咪知認唔型

平時返學著開老西